覺不覺Heyo比人低估得好撚緊要

花華個專輯比人低估得好撚緊要

啲詞係正嘅
但啲懶音真係搞唔掂呀

佢講過係特登

係首homeless詞真係寫得好好

覺

以為講緊拍av果個

所有野都ok,係把聲唔得
咁點rap呀 我介紹比人聽
d fd話唔睇歌詞跟本聽唔到佢唱嘜9
rap最緊要係依樣

佢呢啲係說唱腔，幾有味道

掟返個大灣區

風格嚟嘅啫

除左MC仁之外最鍾意就係佢

其實係咪得我覺得聽得好清楚

你睇過一次歌詞咪ok囉
你試下比你d fd聽下

唔知點解好撚中意聽喜愛射毛 好過癮

其實唔關把聲事，flow嘅問題。外國人都唔會聽得清Kendrick Lamar ，j cole同eminem嘅歌詞，佢地都要睇。何況有時仲好多俚語同word play。

Vsop 個時已聽佢 去到後期差啲

舊果d幾好
新果d個人覺得佢有d太格硬砌
有時簡單返少少仲好
同埋佢把聲真係麻麻地
其他野都ok
暫時仲係香港hiphop清泉

好撚正 啲詞靚有畫面
咬字啲啲beat都正
點解紅唔起

走得超前

rap都要講聲線
咁你眼中黑人係唔識rap?

其實佢喺hiphop界都已經叫做出名，起碼我歌同盛夏的舞都幾多人識

歷史loop既姐

走 好好聽

詩人
不過唔知點解無乜人鍾意

第一次聽佢係WTFHK最後果段
一路聽一咪諗點解啲詞咁撚型
之後首悼鵑啲詞又係靚到仆街

rap界詩人喎,邊有低估

邊撚個嚟？

半杯水～

諗起佢係「地產仔」做神棍

無人低估佢啦
你咁講應該係成個香港hip hop比人低估

聽開香港hip hop既都會自動將heyo同而家主流果班分開計啦
Btw heyo真人chill到仆街 上次去Luna個show有幸同佢吹幾句水

都要把聲入咪既
不過好多人話heyo把聲唔得 我又唔覺 聽多幾次好入腦 又親切 好有中學阿sir講故事feel

有冇人覺得hypebeast個3首cypher好撚垃圾

繼續走冇得輸

我覺得咬牙風格好正
唔駛睇歌詞都聽得明

咬字

法國大公司

一直覺得佢同KZ 係香港hip hop 中生代嘅雙璧。
兩個人寫詞同度flow 嘅技術都係一流，只係兩人style一柔一剛，我比較鍾意KZ嗰款硬橋硬馬而已。

悟華

最中意我歌

十幾年前搵佢幾次買海洋公園飛
又冇咩特別chill唔chill

點解覺得比人低估?

連登多唔多人買佢碟

睇同邊班比la

喜愛射毛 其他都唔掂

Kz 同佢

佢詞好好，熱血，勤力，真係欣賞佢